乃木坂46討論區 #77: 北野日奈子&斉藤優里 生日快樂！

開定先

怕比人截 咁仲柒

留名

仆街 冇改到個quote
梳

你張1001

日奈子我老婆

七仔：知唔知咩叫2人1cup?即係我同金庸share一個杯麵💗

屍屍同花花呢？

我老婆我老婆

lm

Nogibingo 係咪已經停咗, 唔會有新 season ?

係under黎講 算係多job做多野撈
今晚仲要代打 無得睇住迪馬同龍華樂卒業式
但仲未有選拔

因為同時段仲有akb 櫸同平假
大家輪住玩

聽聽下都OK啦 但under個首正d

可能要hktbingo完咗之後

即係隔一排會有翻?

新po留名

可能要hktbingo完咗之後
樓上鯨巴打有講

而家就係等
不過就算有
應該會係比3期玩晒

諗起寶寶喺bingo9話希望遲下會有10 點知等唔到10就出去撈了

不過個時5ch d人9up話ワイルド D影響

ptt有個女飯睇隊長舞台劇
第一日喺七仔撞到七仔
第二日見到麻友
這些機會

我老婆

來潮

個花牌應該好貴

肥雞我老婆
桃子美月我乖女

最尾嗰part就ok 前面

新飯留名

見YouTube 有人 直播スッキリ。
一路睇緊等緊七肘yoda(仲未到佢地)

久保史緒里# の宮城・仙台 旅しおり」一目千本桜篇（柴田町・大河原町）

D風景好靚

7月25日「FNS うたの夏まつり」乃木坂ちゃんは白雪姫「ハイ・ホー」www

スッキリ開始有七仔睇

十七個推留名（太長唔講喇）

個名

YouTube cap 完再睇返先知道

10月先有得握

五毛狗去乜日本牙

嘩

想隊死人咩

老母 女 老豆？

明日、7/16(水)#猫舌SHOWROOM、「できるかな！？#乃木坂46」に、
#伊藤かりん、#鈴木絢音、#佐々木琴子 の3人が登場😄今回は、みなさんのリクエストも多かった #ガンプラ 作りに挑戦🧰⚒️
上手にできるかな〜！？

#ガンダム

聽日猫舌有絢音同琴子砌高達模型

歌舞都好hea

我條女

夏天出hea 單是常識吧

哇 正撚到仆街

日子係咪打錯左

日付に間違いがありましたので訂正いたします。申し訳ございませんでした。
（誤）7/16(水)
（正）7/18(水)
7/18(水)21:00〜 #猫舌SHOWROOM 「できるかな！？乃木坂46」お楽しみください。

Bandia幾時同乃團合作，出絢音同琴子特別色高達

係日本手足有無去7仔買口膠要缶バッジ

朝早已經矛晒

禾花又呢個post

正，又有牙琴睇
請多多支持

肥9又幾正

聽日搵日推post提下

不錯

你邊撚個 肥雞你叫嘅咩？

屌 block撚咗條垃圾van7佢啦
戇鳩當有趣

千春 但冇禾音嘅

邊個學我改
又改得幾靚

黎張我劣改

雪姑七友七個小矮人🤤

爺爺人都走咗啦

琴子應該唔鍾意戴野係個頭

日刊スポーツから、乃木坂46の衛藤美彩さん、久保史緒里さん、樋口日奈さんが、ウェーブコーポレーションの「スパ トリートメント」シリーズのイメージキャラクター起用の記事です。
本日から衛藤さんソロ出演のCMが放送され、インターネットでのプロモーション動画には３人で出演しているとのことです

做代言人

秋元真夏bbg我條女

岡田和睦

打卡好啦 唔好食啦

好似瘦左

我愛かずみんよだちゃん

超正

正到。。。

白石麻衣 真夏の全国ツアー2018一部公演欠席のお知らせ。

白石麻衣ですが、スケジュールの都合により、真夏の全国ツアー2018の以下の公演を欠席することになりました。

7月22日＜福岡＞福岡ヤフオク!ドーム
8月26日＜愛知＞ナゴヤドーム
8月27日＜愛知＞ナゴヤドーム

有聲

好消息黎，即係仲未走

頭先睇Twitter一遍哀號 營運欺詐
唔敢想像無禾白嘅girl’s rule 同係咪卒業

好彩睇大阪姐

上次有人話抽咗福岡 橙

福岡無愛知咁慘窩

新歌愈聽愈難聽係咪正常
諗住loop吓 話唔定會好聽啲 到時買CD心安理得
點知愈聽愈覺得唔值得買

松G代打

未翻歸睇唔到貓舌

3個砌咁大盒

會唔會好似腩46TV咁

牙琴又話唔鐘意雙馬尾

睇cap圖好正

得佢二個自己開心 かりん剩係mc

牙琴雙馬尾

得かりん唔識

陳日set左頭呀嘛

湊女

前日先啱

兩個鐘應該砌唔晒

要一路砌一路9up一定砌唔完

筷子🥢

邊有人買碟係聽歌

又真係好似

播幾耐

但都砌好個身了

飛機音好快手

頭先琴子好似比左排比staff切

二個鐘

應該啪唔開d件

咁等唔到熟肉

死窮撚
梳

43000人睇佢地食野砌高達 仲多過平時

直播痾屎應該仲多人睇

課金東京鐵塔🗼

電死唔少人

琴子真係影親都係雙較剪手pose

✌🏻

七仔更blog
無正面相
得舊相

我miss左

有牙琴同Karin都唔睇

牙琴今日好高興

同左七仔出街街sor

未翻歸睇唔到

白七unit還可以

兩巨頭應該一早要有unit啦
遲左

皂

乃木坂46「心のモノローグ」歌詞
左寄：まいやん
右寄：なーちゃん

都係鳩鳩地
今次啲歌搞乜

係咪因爲肥秋同時間要攪欅坂7單

會唔會係上單太好

可能都係嘅
不過我覺得啲歌最好聽都係13單

「#あんなに好きだったのに・・・ 」乃木坂21stシングルカップリング曲 #高校生クイズ 応援ソング

乃木坂46 ラジオ特番「乃木坂46 真夏のラジオリクエストアワー」7月30日19時オンエア

メインパーソナリティーを新内真衣が務め、2時間50分の生放送を仕切る。“真夏に聴きたい乃木坂46 この1曲”と題し、リスナーから乃木坂46のリクエストを募集し、エピソードを交えながら紹介していく。

Synchronicity同against太神

除咗電影同under其他都好普通
啲曲係咪唔關肥秋事架

禾白寫真同一件衫

件衫有啲怪

可以打去同禾白乾杯

「乃木坂46のガクたび！」新オープニング

NHK BSプレミアムで放送の「乃木坂46のガクたび！」

都係我老婆

nhk成日咁樣亂用國民既錢

牙琴

又有牙琴

來吧，細數你的罪惡吧！

佢㨂曲

新OP又少咗幾個

比錢睇垃圾

就算無電視都要收你地錢

等熟肉定睇生肉好
依家睇翻日奈子同相樂SR熟肉

會有熟肉？
我見karin既好多時生肉

有琴音都有機嘅
不過音B SR前幾日出咗熟肉 再等埋琴子個SR都唔知幾時有

砌高達？睇熟肉啦，陳晚幾好笑，琴子尋晚笑かりん 唔幫手，25碎唔睇下書

大阪任中

上年dome 牙琴剪咗頭髮，得禾白留意到問牙琴係咪剪咗頭髮，絢音同かりん都留意唔到🤦🏻‍♂️

音B 蘭仔 日奈 同みり愛差得唔少喎
btw牙楓個番組未出已經咁勁

如果尋晚有睇live實揀熟肉
可能飛住睇下先

自膠 想講4抽成績差唔多

日奈子同伊織sr都有講ktk

我睇尋晚SR嘅CUT翻譯話2個19歲一直蝦25碎嘅かりん
睇住啲cut先

[中字]今夜比一比 日tele新主播綜藝初次登場 20180718
幾好睇咁喎

聽日zip同閙鐘電視mv解禁

優蛋

生狗玩pubg

咩台播緊

諗起都嘈

7月28日（土）18:30〜20:54 テレビ東京系「独占生中継 2018隅田川花火大会」に生田絵梨花ちゃん、秋元真夏ちゃんが出演
#乃木坂46

日本テレビ

早知去做

去做工作人員？

yes,覺得太熱矛join

蝕咗，無得同馬拿豬同花花一齊過花火大会 佢地仲可能著浴衣

寶寶塊面原來都幾細下

想睇

mv 真係靚到傻

打機YouTuber

又真係拍得好靚
Shut up and take my money

音B好得意

呻完咁多咪又係買

個mv係幾靚

畫蛇添足

啲流星
係越南邊個城市拍？
我覺得啲filter重手咗少少
個MV拍得靚更加顯得首歌麻麻

聽咗好多次，聽聽下覺得ok

👍🏻

我都聽咗好多次
空扉都好聽過佢

牙音坐到咁高

牙希又俾人欺凌

花花

禾白

其實唔算好聽
係飯所以自我催眠

覺得幾好聽
利申非飯

宣傳片啲歌你想好聽得去邊

首Under曲最高質

越南觀光片

越南旅遊局係咪課咗金

下次係咪到上海宣傳片

未必既 瀨戶內之聲個MV同首歌都好高汁

仲要越南外務省全面協力，開放埋世界遺跡俾佢地拍 想日本人去

如果編舞有料少少已經冇得輸
首歌咁高質

放埋煙花

牙雀件樽領衫想點

流星真係多左

教埋你截車手勢

東莞的森林

有時間可以去一次mv 個地方, 實地重靚過mv

首歌幾好聽啊

加推大波子 （第十八個）

乜水

日奈子

半年，DD

福田雄一生日surprise party 若月都有份去

我都有推

搵咗成分鐘
太多大粒野

禾白隻手

77

【お知らせ】
次回はロケ企画『佐藤楓の理想の休日 in 原宿・渋谷』をお届け！
出演：阪口珠美、佐藤楓、樋口日奈、向井葉月

7/27（金）配信開始です！
スタート後に当アカウントより告知しますので、お楽しみに！

下集のぎ天2

お疲れさまでした

禾白

乃木坂46 算唔算係日本暫時最成功嘅女子組合? 算唔算蓋過到全盛時期嘅 AKB48?
食到偶像fans基本盤之餘, 同時都吸引到唔追星嘅人, 即係我.

全盛AKB係咪啫係神七嗰時

我覺得同全盛期嘅speed,morning娘同神七嘅akb仲差一段距離
硬係差首社會現象嘅大hit歌

之前吹到きっかけ會上神枱

曲奇同紙飛機我果陣未睇日本idol都識
同埋麻油G元氣壽司

紙飛機仲要係晨間劇主題曲，好入屋

呢首同曲奇唱左2年有多
彩姐同指原賺晒

AKB喺中港台最出名係咪 我好興奮 張圖

都唔係好DD姐 係睇live辛苦啲 唔知瑩光棒用咩色好

馬拿豬上綜藝節目都上得密，d人對佢嘅認知度好似唔高咁

如果綜藝嘅話真係要上到好似生駒咁先叫做有啲路人識

福田雄一右邊嗰個係咪橋本環奈

係啊

Speed 係 White Love ?
AKB48 係 恋するフォーチュンクッキー ?
Morning 娘係咩?

生狗係有人射住

早安少女

你個屍屍又柒又冇禮貌咪又係有人照住

Love Revolution 21

屌打生狗啦

Love machine?

邊個射住？

屌打乃團添啦屍屍貢紅牙

奶團出道射到而家都問

咁又真係
日本禾殊殊紅到

如果禾能年矛出事屍屍依家老幾

你個能年咪就係得罪人

橋本愛都無咗影

到依家為止你屍屍都唔夠架純G紅牙

冇聽過
感覺好跳舞機

早幾日睇5ch,d人話生駒仲係乃木坂46合同社

冇能野牙你
有村架鈍減左塊面再同禾講啦

新飯唔識貢多

冇人射住邊個而家仲搵佢上節目啫
冇口才冇樣冇綜藝能力

越肥越紅牙 橋本環奈依家都同屍屍同lv

肥閪收皮啦
渡辺直美屌打

個勢力大到YOSHIKI公開讚完佢之後仲要喺佢畢業CON送花牌
仲有咁能廢都逼到北野武妥協要比生駒上左佢幾次節目

下次旅行去越南
知唔知咩遺跡黎

峴港 美山聖地
睇相好似吳哥窟規模大D

由佢咁能樣衰都做到一單c開始就知佢財雄勢大啦

美山遺跡

仲有上節目其實唔係人地話叫你奶邊個邊個就上
到最後又係經理人果邊話事

所以屍屍刀唔係靠實力 係靠後台

禾淨係睇過怪盜山貓鳩估的

字幕組做咗牙琴showroom 喎

2小時砌高達有機會出喎咁

靠我旺住

有絢音同牙琴，琴音字幕組應該做掛

靠你射住

你條柒豆係隔離櫸搞完事又過黎乃

禾吊死佢‼️‼️‼️

吊屍屍同吊大臉G有乜分別

一路吊一路比佢西面‼️‼️‼️

不了 生駒>>>>>>屍屍

硬哂

追po見唔到嘅

我就噉睇翻乃木坂都唔夠時間, 邊得閒睇櫸坂, 加上完全冇意慾......
即係點? 你認為我係48嗰邊啲打手定點?

正牙

可能禾認錯人，sor

原來係呢條友

大屎忽鬼9up開
ching唔好介意

我只係個局外花生友, 下次唔好咁衝動喇.

琴音又綁定 CP飯有福了

牙琴真係好宅講咗勁耐動漫

Against 真係好正, 香港就係少咗依類歌. 應該係 DNA 問題.

腩>>>>廢桃
未央奈>>美月

ㅤ
【レコメン！乃木坂・夏祭り！】
毎日、「乃木坂46」が生放送に登場！
夏だからやっちゃおう！夏しかできないあんなコト、こんなコト！

〇7/30（月）23時～
鈴木絢音、佐々木琴子

每日都有乃木坂

用錯acct

做節目訪問拎自己本私家白石寫真集俾佢簽 公器私用

bin個
賺到fatfat啦

做緊another sky

好正

好想有個噉嘅家姐.

想作詞

Ching你m屬性？佢一巴打個細佬喎

塊面都見到靜脈

係女藝人就冇所謂啦

白到反光

當畀利息囉, 佢都係唔想自己細佬係出面出醜姐

講明先冇任何惡意, 有樣嘢唔明, 乃木坂周不時都話唔準露, 唔準 bikini, 要保持清純形象.
但係點解啲寫真集就......

係幾正

呢樣禾知 就好似揸手會咁咁唔中比啲甜頭啲飯
如果有買過偶像類雜誌一開起碼3-4個48分團嘅女女著水著 露得多反而睇慣晒冇乜人會留意
但46系就得寫真時先得十零頁係露嘅 不過又唔會話露得太過份超晒尺度(或者係冇咁嘅本事露咁多 ) 所以本本賣到好似印銀紙咁印

但係而家唔係講緊經營手法問題喎,
佢哋係講一套做一套喎, 先唔講尺度依啲因人而異嘅問題, 佢哋講明話乃木坂唔可以著 bikini, 噉寫真入面嗰啲係咩嚟?

冇波架喎

關咩事?

嚟緊camcam 會公開松村屋企，櫃上面有舊金色野係咪牙雀去印尼舊手信

咁我又冇聽過話一定唔比著喎
加上商人邊會同你講真心架 依家乃紅咗狗屎立殺歌都大把人追 啲好歌咪比晒隔離

上次46TV嗰間唔係咩?

我記得唔知喺工事中定どこ度聽過話唔著得 bikini.
就好似之前 nogibingo 喺泳池邊著浴衣嗰集噉, 有人話想影聖母浴衣下嘅鎖骨都要去問一問 manager 意見先影得. 節目呀, MV呀嗰啲佢哋就真係守咗, 但點解唯獨是寫真集可以例外? 有例外嘅話, 噉啲清純戒條定嚟有咩意思?

唔係，租架咋

清純係噱頭 講白就係有少少賣弄人設 咁風格唔同都可以喺寫真度露下嘅啫
加上電視台都有尺度限制 你見48露得多但都好少喺電視節目度露 所以喺節目強調唔露都算係正常啦

不過腩出寫真嗰陣我都笑過係脫木坂 好地地賣寫真其他都會大賣架啦 但如果係MB意願咁都冇所謂

以前連指甲油都唔比啦
唔知幾時開始都比用
尺度唔同咗唔駛大大聲講出嚟嘅

屎忽痕九月又想去夏巡，但又落選左，
定等ticket exchange買飛好啦呢
福岡到依加都仲有moblie飛賣，我諗仙台唔會冇掛 ?

唔係有飛機音
琴子sr鬼有生肉...

希望琴子多啲工開

講開指甲油又好似係, 有次萬理華喺 nogibingo 贏咗個電飯煲. 個主持重大大聲噉話佢啲指甲色同個電飯煲嘅色一樣.

琴音字幕組應該係CP飯嚟
我見佢地連755同mail都有翻譯

得閒咪去下 冇壞嫁

我最驚到時冇飛賣喳

等一般發售應該仲有

個個六周先去完 夏巡就唔去嫁啦
我去完三日六周而家都唔想去夏巡
實有飛淨

你又岩
等等個場福岡仲有好多飛賣

珠美

有邊個唔係你老婆

呢幾張影得佢幾靚

禾珠女正到

咁偏夏巡有幾個場都坐唔爆
不過依家機票真係有啲貴所以算了

舞蹈組

三期黑馬，珠美同美波

禾梅

美波唔算係黑馬 已經彈出咗

大阪個場一般賣曬,唔知到時ticket exchsnge如何

影ナレ 吉田綾乃クリスティー 与田祐希
0 overture
1 裸足でSummer
2 夏のFree&easy
3 命は美しい
4 3番目の風
5 自惚れビーチ
6 13日の金曜日
7 風船は生きている
8 シンクロニシティ
MC 若月佑美

9忘却と美学 衛藤 生田
10 シークレットグラフィティー C堀
11 ごめんねスムージー C斉藤優里 松村 星野
12 せっかちなかたつむり C与田
13 世界で一番孤独なLover
14 狼に口笛を
MC 中田加奈

僕の衝動
未来の答え
逃げ水
制服のマネキン
インフルエンサー
君の名は希望
いつかできるから今日出来る
MC 松村沙友理

三角の空き地
アンダー
ガールズルール
ロマンスのスタート
ハウス！
MC 齋藤飛鳥

ジコチューでいこう
※アンコール※
ダンケ・シェーン
そんなバカな
乃木坂の詩

聽日無禾白

任睇

ごめんねスムージー 咁冷門

シークレットグラフィティー C堀

Linda射左波？

之前啲BD live好似無唱過？

member自選

你睇今日？

6BD冇呀

睇左 20單好正

坐咩位？ 有冇相睇下

點正法牙

齋藤飛鳥「私には他の人に自慢できるものがなくて～」
客「そんなことないよー！」
齋藤飛鳥「いや、そんなことないかどうかは私が決めます！」

齋藤飛鳥「でもそんな私でも、スタッフさんだったりファンの皆さんだったり、あとメンバーが自慢です～(メンバーの方を見てデレる)」
秋元真夏「すっごいデレデレしてるねw」
齋藤飛鳥「いや真夏にはデレデレしてないから(ツン)」

坐側邊無影到

禾白跳得好正 唔知聽日代c定唱其他

睇琴子SR仲諗住夏巡有軍團歌
不乜遲下幾場有都唔奇

せっかちなかたつむり轉晒人?

Yoda自己簡黎唱

配三期生？

有7仔 高山 中田 好似仲有小百合

堀搵三期伴舞

轉下配搭有d新鮮感

有自選環節咁新穎？
邊幾首係MB自選？

之前都有

9-12

依首個大mon同時間影住Yoda同另一個member係咁彈心心

係咪夏巡通常都有？

大園桃子「今日は友達が17人来ています 高校2年でお別れしてから寂しかった

差啲又喊

全部關系席

乃木坂之詩個時禾白做咩咸

有咩 我個位睇唔到

我估都係關聽日欠席事

腩20歲卜卜脆

禾腩好撚正

訂咗腩同禾音應援棒
希望遲下用得著啦

禾腩未20歲都已經jeng

乜野印尼

緬甸

條rules係形象塑造, 官方一直都冇公開講過
mb既訪問都有戴頭盔話「好少」露肉
2012其實已經露左, 不過冇人提咁解

三期得yoda 唔係

腩仔

真係好黑暗
寶寶背後既勢力真係好大

咩勢力牙？講到咁黑暗

秋田地主

你想認自己係團推定三期推

爺幹撚可恥

應該唔止爺幹

要畢業了

世家

又未到團推 18個姐

睇新mv覺得山下美月幾靚下

套衫design 万里華提案

屌 就係呢幾下

布丁會認人

專登唔影下半身

人都唔係度了

收皮啦

頭先追到どこ第160集, 個 Quiz 王對戰好好睇.
七瀨真係好熟 JOJO

古川さんのバカ

啊~~~~~

無事

秒殺堀堀條仔

我個女梗係正

葉月mail

淫能到

點解白麻本passport賣得特別多

寶寶今日去睇彩排

清純的人個時仲係後生買嘅多，到passport男女各世代都有
不過真係影得好靚，清純的大人搵篠生紀信但麻麻地

因為真係好撚正

咩彩排？

福岡夏巡
竟然去到咁遠

IG睇到了
咁遠先去

6週第2-3日主持Jump50週年live

我

山下プロデュース
山下 向井
行くあてのない僕たち

高山プロデュース
高山 生田 川後 和田
光合成希望
場所によってサイ色分け

秋元プロデュース
秋元 西野
無表情

飛鳥プロデュース
飛鳥ソロ
僕が行かなきゃ誰が行くんだ？
飛鳥ちゃん沢山にわかせんべいバージョン

七仔配馬拿豬唱無表情 想睇

山下配肥月咁得意

ガルル美月做c

W月真愛

2個推

想同姐姐組一齊沖

若月同優蛋刀矛波

禾音

典解冇片架

秋元真夏・西野七瀬unit叫『マカロン姉妹』

咁姐姐組都無咩啦

當白麻同misa死架

牙雀個身好似又瘦咗

比風吹下都飛得起咁

俾馬拿豬咀左啖

一向都成碌竹咁

bd live得個吉
糞營運！！！！！！

你今日都睇？

睇左 歌單有變到

Bd最齊人喎

杯夠禾梅未, 好橙

bd唔齊歌真係得啖笑, 延左期唔屌佢老母都已經要還神

睇東蛋live介紹一單話係乃木坂起點已經屌咗出聲
三日bd都唔唱

生狗單不了

生駒一齊食飯？

6單寶寶單喎

就算討厭生駒 也不要討厭乃木坂

佢東京去睇live要坐幾耐車

飛機個零鐘

生狗冇人氣又要痴返奶

大家要多謝寶寶先可以見到乃團女女喺後台嘅片

我要睇往死裏打

用乃團成員幫自己ig儲人氣，機心好重

唔爭在衝上台高歌一曲啦

唱水玉？

前幾日先333k 今日342
乃粉比佢吸乾吸淨啦

唔好諗咁多，應該係想拎返支更衣室枝棍啫

老實講真係好無恥
人地marika都叫有幫手設計先貼圖
寶寶係九唔搭八, 全靠老鬼個招牌黎攞彩

寶寶都講過好多次怕一年之後冇得靠乃木坂個朵會冇工開
咪比佢再癡下囉

今日自選歌表演正過尋日

新飯lm 好鐘意齋藤飛鳥

冇人睇?

媽啊好撚好笑

莉莉杏

maaya太勁啦

禾杏化妝化到咁

佢真係好有喜感

扮maya好似

想睇白麻扮高山

馬拿豬

禾七

BD潛入

全握去了

乃木坂46 21stシングル 全国握手会

2018年9月9日(日) 幕張メッセ

2018年10月8日(月) ポートメッセなごや

2018年12月23日(日)インテックス大阪

#乃木坂工事中

設定温度係咪冇MV
連LIVE片都唔多見

東蛋有live

首歌好正

個伴奏好正

依家睇多次東蛋仲要鞠躬真係好滾動

資深飯肥月

真飯

MC メンバーのジコチューなところ

生田:「飛鳥は単独行動が好きで基本は本を読んだりしてる。言わば協調性がない。私が話してる途中なのにいなくなる 。唯一喜んで寄ってくるのは振りをミスした時。」

飛鳥:「いくちゃんのジコチューな所は滝のように出てくる。ジコチューの塊。でも良いジコチュー」

怕咗花花
不過早二日絢音都話選拔mb中仲未同飛鳥傾過計

ついに！松村沙友理『もぐもぐ配信』本日19:30〜配信決定ｷﾀ

有寶寶癡餐

又真係幾似

琴子

琴子禾女友

你地啲生寫套係邊到買 我本中南成日搵唔到岩用既

生死簿岩唔岩？無印有

Chinya 間野睇落幾正 有機會去淺草試下先

聽日SR有七仔

屋企五本都係中南呀

日拍賣家入嘅套放唔落咩？

一啲得 一啲唔得 有啲賤人直頭冇套

禾七 好期待

美月真係老江湖

快點啜q我

不了

咁快上北野武節目

尋日成場一齊扮花

唱邊首歌?

7仔首光合成希望

7仔啲solo幾好聽

牙雀o個首都好正

陳日チューリップ差牙jo同日村

廢炮

出場介紹個時係乃木坂次期ace

真係好淫

佢不嬲都係得黎"龍"

邊忽有炮

講定先

何出此言? 願聞其詳

左係邊個

你個名

自己都唔認得

讓返個名出黎啦

重喺奈々未旋渦入面走唔翻出嚟,
而家聽緊 GIRLS LOCKS! 聽住佢把聲好舒服

青高汁

原本中毒冇咁深, 一睇完 ないものねだり 個 MV 之後就翻唔到轉頭.

叫我？

おはようございます！
このあと現在生放送中のフジテレビ系「ノンストップ！」に、高山一実と山下美月が出演いたします！お楽しみに！

【乃木坂46】山下美月、ビートたけしに“あの娘大丈夫？”ワロタw『世界まる見え！テレビ特捜部』にソロ初出演！実況まとめ！！！

睇左nogizaka show個生唱版未, 睇完包你喊出黎

一期98團寵組

正到...

又講牛舌

依段? 如果係依段嘅話真係冇咩 mood, 啲音好唔穩定, 難以投入.
其實佢唱歌真係麻麻地, 個MV都係勉強合格.

就算係唱功厲害如いくちゃん, 首歌都硬係差啲. 係佢哋經歷未夠唱唔出份詞嗰種意境定點?

今晚七仔6點啜Q
Karin又係6點

唔係話橋本將d日記俾肥秋睇，先寫ないものねだり咩
個感情投入真係差好遠

花花唱得太用力

花花唱腔同首歌唔夾

輕熟女

禾白禾七禾條女

睇錯最尾係琴子

係時候驗眼了

個手勢✌✌係幾似

靚仔做=cow死女

✌🏻😊✌🏻

得張卡仔？

7仔srスタート

貼紙黎
仲要抽

5萬幾人睇

qq

啜q

好快棄架啦

咁快手

隻驚勁孤寒
做晒日任先送得一粒石

■福岡1日目 その1

#衛藤美彩 プロデュース「忘却と美学」
出演メンバー：衛藤、生田

#堀未央奈 プロデュース「シークレットグラフィティー」
出演メンバー：堀、佐々木、寺田、新内、北野、鈴木、渡辺、岩本、佐藤、阪口、中村、吉田、理々杏

■福岡1日目 その3
#斉藤優里 プロデュース「ごめんねスムージー」
出演メンバー：優里、松村、星野

#与田祐希プロデュース「せっかちなかたつむり」
出演メンバー：与田、秋元、西野、高山、中田、井上、樋口

■福岡2日目 その1
#山下美月 プロデュース「行くあてのない僕たち」
出演メンバー：山下、向井

#高山一実 プロデュース「光合成希望」
出演メンバー：高山、生田、川後、和田

#秋元真夏 プロデュース「無表情」
出演メンバー：秋元、西野

#齋藤飛鳥 プロデュース「僕が行かなきゃ誰が行くんだ」
出演メンバー：齋藤飛鳥たち

久保清就正啦，睇晒二日，睇相都幾吸引

BD live 反而無呢啲

男裝好正

課長
我等車果陣玩下消磨時間

#乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」
ご視聴ありがとうございました🙌

7/25(水)は12時半頃から #川後陽菜 が配信！

川p sr咁早， d人點睇

想睇多次miss同花花 又型又好聽

有冇人買咗 anan 嗰本 special book ?
成本都係講真夏の全国ツアー ?

咸書點會走去講con=.=

幾多點都冇人睇㗎啦

7/18（水）に当サイトにて発表させていただきました、白石麻衣の「真夏の全国ツアー2018」休演につきまして、

7/22（日）福岡：福岡ヤフオク！ドーム公演
8/26（日）愛知：ナゴヤドーム公演
8/27（月）愛知：ナゴヤドーム公演

上記3公演を休演とする旨、発表させていただきましたが、関係各所と協議し、再度スケジュール調整をさせていただいた結果、8/26（日）、27（月）開催予定のナゴヤドーム公演に出演することが決定いたしました。

又出到了

又要炎上了

你可以睇下條link

竟然唔知買邊張好 啲推唔係三排就under

冰結ig 頭先都道歉啦

睇錯以為愛知2場係追加 原來係又有期可以去

関係各所と協議し炸

即係冇人嘈又要比人當狗撚

開show前幾日先公佈，預咗俾人小啦

買曬

原本要出席冰結宣傳活動去唔到名古屋兩場?

中間正到...

唔係，本身福岡星期日禾白去唔到，但冰結個ig大約話今日星期日係休息日，禾白就係屋企休息咁上下
問大家過成點，有無relax

睇下點先 今單啲封面係幾靚

執番條腰出黎

可以黐大Top影相

玩波？波都打爆你

個look麻麻地

關公災難 本身唔關佢事都衝出嚟抽水
你話係白麻自己喺mail度講就話啫 全世界都係個 ig宣傳用架啦

頭先咪道歉，話引起誤會，令人不快個d對唔住

造型師已經盡晒力

本身唔靚係咁

有無同白麻道歉?

又真係好少見佢同禾白一齊影

佢身型同肥月差唔多
影model相著衫真係要考D功夫

Mail又唔點send，blog又唔更新，個握又去唔到，宜家連live都唔去

可能就快畢
請珍惜禾白

睇22號俾人當狗撚

俾返場禾白黎

此

po

FNS うたの夏まつり タイムテーブル

19時台 乃木坂46
『ジコチューで行こう！』

20時台 乃木坂46
《ディズニー名曲メドレー》
『ハイ・ホー』(白雪姫)

21時台 乃木坂46・生田絵梨花
《ミュージカルメドレー》

#FNSうたの夏まつり2018

表紙を飾ってくれたみさ先輩のオフショット第1弾を! アップトゥボーイでは初表紙ということで気合い入りまくり、衣装もご自身で考えて選んでくれました。特に表紙になったピンクのワンピースは"絶対これ!"とかなりこだわっただけあって抜群に似合ってました。20Pグラビアをお見逃しなく‼︎ #衛藤美彩

本日7/23発売！ アップトゥボーイVol.269は #乃木坂46 #衛藤美彩 が本誌では初の単独初表紙‼︎ エレガントかつ、やんちゃ(⁉︎)な一面も見せてくれた巻頭20ページは大注目。#星野みなみ、#中村麗乃 も撮り下ろしグラビアに登場。是非チェックを！

最尾若月講野，花花忍住笑

肝炎の啓発活動のスペシャルサポーターに乃木坂46が任命され、真面目すぎる若月佑美さんが「握手会でファンの皆さんと肝炎の話でもできたら」なんて言うもんだから隣にいる生田絵梨花さん「…握手会で肝炎の話しないだろ」って感じで笑うの必死に我慢してて何回見ても面白すぎる。

朋：先生你有冇肝炎啊？

跟著就俾人推走咗

揸手會變把脈會
月少：你個肝有啲虛喎 有冇check下啊

【乃木坂46】7/26発売『週刊新潮』に「白石麻衣が全国公演ドタキャンでファンより大切なもの」

買CD, 輪街症

新型偶像 買CD個偶像幫你睇症

賺到fat fat

又唔知拍咩廣告啫下話

清純乃團矛啦

好儍好天真

我覺得個風格同乃團唔是太夾 佢好似報欅但入唔到 可能營運想推佢先叫佢報乃三期

美月？

終於到西カナ同乃木坂

三期好似有幾個都報過欅
好似係

牙楓

睇幾多次都覺得隻舞好迷

又有人生日？

老豆巴係咪癡咗線

脫木坂

俾表弟hack咗？

隻舞好唔掂

牙雀係咪覺得個牛B手勢好老尷

好迷

好膠

蓮加個d年下組跳可能會無咁尷尬

咁post法係咪可以準備開新post

btw禾美月

肥月

翻去睇禾音

淫月有無同櫻隊合過照？
記得情人節佢送禮比櫻隊全場O晒咀

邊個twitter cap架 想科勞

5ch乃木坂版

More

首歌作曲係ナスカ さん
之前作品有欅坂46 エキセントリック、危なかっしい計画、避雷針の作曲

冇啦冇啦

正到

快啲出J書

好似傾傾下搶咗1001比人屌

好怕

剩係上半身？

68幾post到1001 癡撚線

勁到

隔離登個巴打推咗800幾個留言開優蛋po

好野唔怕比人欣賞

不了 脫木